其實香港客仲西過大陸客

大陸人最多只係冇讀過書 唔識禮儀 但起碼些些前些些後
香港人讀咁多書但好多時唔該都冇句 又西口西面 好鍾意投訴 又吹人做快啲 見到都燥

正評 : 香港客仆街啲
負評 : 支那最仆街

天下烏鴉一樣黑

之前做零售啲香港客又要嫌三嫌四又要扮到知識水平好高咁買件衫都要問polyester 佔幾多% cotton又幾多(好記得佢呢兩個詞係用英文) 好似睇死你唔識英文咁

大陸直接啲買就買唔買就唔會問 麻煩客就比較少見

不過兩邊都有好有壞 睇下你見得多定少

五毛服務狗又出動

西面港女最黑人憎

香港客仲係抱住「客人永遠是對的」既心態去買野

香港人最煩個堆係中產
以為自己有幾個臭錢就好巴閉

有錢佬咪ㄧ尻樣,不過我哋根本接觸唔到.

on99死大陸仔買野又要r著數，連個膠袋錢都想慳，仲想昆鳩我找少錢比佢

一定係香港客啦
大陸客你屌9佢 佢都冇仇報
香港就即日話要投訴你

香港人真係好撚西
r著數
要投訴
成日當自己大帝咁款
同佢講早晨byebye thank you10個有7個都唔撚理你

比負皮個啲十成九都係啲未出過嚟做野嘅中學生
香港人真係好鐘意投訴
以前考完DSE出黎做飲食業part time
繁忙時間多客又唔夠人手 有個細路倒瀉野
我棟返個小心滑倒嘅牌先 諗住搞埋個客先出黎拖
之後比個閪客投訴我唔即刻抺 會冼親佢個小朋友
又鐘意問埋啲唔關事嘅垃圾問題: 啲魚係食咩糧 會唔會有蟲
咪答佢唔知食咩 但啲魚一定有消毒 唔會有蟲
個垃圾客就話: 唉呀啲魚唔知食咩大嘅 都唔知有冇菌 都係唔買啦
心諗屌你老母全家爛臭閪 哂時間又唔買都算 仲阻住人做生意

之後再做過零售業珠寶part time
大陸客就睇啱先試 試個時頂多試耐啲 好多試完啱心水就買
好爽快 唔會講價又踩你一輪
但香港班垃圾唔係 拎條戴黎試下 然後叫你拎哂成排頸錬出黎比佢睇
平均最少試成十一二條 哂咗半個幾鐘 掉低句:都唔靚嘅 就走撚咗
有啲叫你比員工discount比佢 唔比就唔買
又話你係sell到珠寶黎抽佣先搵到食 佢唔買嘅話你冇飯開

大陸客冇乜野 啲人係憎佢哋拖gip又搶資源
而加係讀得成書都叫做專業 唔洗對住班閪客
要講香港客有撚柒黑人憎 真係有排講
所以先夠膽講 香港客係世界頭號賤種客源
比負皮個啲一定冇出過黎做野嘅廢青中學雞

全部都係 c9 ?

係偽中產 真正果班好好多

中女一定佔大多數

香港客成日都要求多
又r得勁, 1樣r唔掂又揾第2樣野黎r
r唔掂就玩投訴 麻鬼煩

絕對認到
香港人最撚鐘意扮叻同投訴 乜都嫌棄又要拎著數拎到盡
一有問題一定係賴你，
就算係自己問題都唔會認， 甚至會投訴，
雖然投訴多數唔入，但好多大公司有投訴就煩死
到真係知道係自己問題又會扮傻就算

相反大陸客有好多好豪爽，
要同唔要都好快決定，唔r著數
你有著數比佢仲好高興
雖然都有d西大陸客，
但佢地西極都唔會投訴
因為大陸文化覺得投訴完都冇用
所以佢地唔投訴
但香港人真係好撚鐘意投訴同唔知點解d大公司好驚投訴

大陸人當自己大爺咁款，但起碼真係會成大疊錢掟俾你。香港人西面又寒酸，又鐘意投訴，呢挺先係最仆街

香港人出晒名閪
低汁又冇錢

但到俾錢就係咁R discount
大陸西冇咁煩

做過飲食同零售就知香港客有幾咁閪

試過有個客買左個電器產品 一年後先黎囉番
仲要當冇事發生咁

香港人只係受過教育既賤畜叼民

大陸人係冇受過教育既大媽土著

講骨子裏既劣根性 我覺香港人係更仆街

又係五毛post。
香港人係仆街，但係大陸客一撚定係最仆街

做過sales就知

大部份c9中女 中佬最鐘意扮有錢態寸柒柒
但後生個班都唔係好好多
扮abc扮有學識扮要求高扮有錢
其實係狗都知佢哋冇錢買
睇啱啲款之後見到貴 就問啲好偏門嘅垃圾問題黎踩件貨
比個藉口話你知佢唔係冇錢買 而係唔值得佢買
正港閪

為左平個十幾20數行晒成幾個鐘格價再死死地氣返黎買最on9 又要扮豪咁

肯撚定香港西客多
大陸客西可以屌佢
香港客?
利申：曾經做過sales

啲死閪人當自己個身相金咩

咪撚盲撐香港人啦屌你
咁搞法咪盞佢地變本加厲
利申：中共死全家

你有無番過工？

之前返份會展工，要招呼全世界唔同國家嘅人入展。
咁大部分人都係最後登記個日先來，逼埋曬一日就緊係多人到痴線，做到停唔到，而事實證明幾百人入面，偏偏就有個香港中年女人一埋位就屌我地做野慢
屌佢都on99,自己響香港又唔早d來
屌個前線有撚用咩，又唔係我管理間公司

完全同意
大陸客好nice好隨便唔會執著，最多係問多你幾句
有時賣晒d野香港人就勁閪咁問咁你地到底仲有咩
返過parttime都會憎腥港人

自己做過後不論去邊都會有禮貌待人

廢中廢老最明顯
唔多講了

香港客下下西住咁入人地鋪，又要人地服務態度好，下下都講service，覺得自己高人一等，又唔諗下自己個西樣黑人憎冇人想serve佢

大陸客係粗聲粗氣啲，但唔會有種狗眼看人低嘅感覺，最起碼都識講句些些先

香港客？不了

一定係香港人
唔洗講實體店
你老母賣野約交收都麻撚煩

利申 做IT

同大陸客做真係好做好多,書面溝通既話客氣說話唔洗打,明就得

香港客打少個please都話你冇禮貌

問題係個客造成果陣,大陸客會自動收皮,香港客唔屈係你問題最小都要攞番個彩

又係呢啲post
你啲零售狗見毒就恰
見師奶港女就縮

抵你死架喎，唔閪你就比你閪

連登仔：樓主踩港

之前係其他post見過做sales既巴打其實打招呼個d都係例牌講吓唔使應佢

小朋友未做過野？

小朋友，暑期完咗啦！下年搵吓入飲食做吓先講啦

我比咁多錢 你比啲咁既野我?
叫你經理出嚟!

其實唔止同大陸比

同全世界比
香港服務狗一定係最撚垃圾
西面，扮聾，唔願做，甚至呼喝，鬧客
然後受少少氣就上討論區開po圍爐取暖

香港服務業世界聞名地差，但班服務狗不願面對，以為屌左班客先就贏

大陸佬都無香港咁鍾意投訴
麻煩到嘔

班義士日日係網絡抗爭，撚返過工咩

好多真有錢佬 大真係咩野我間舖幾多講得出名既有錢佬既仔女黎
個d ok唔串

你做sales 連個客問你件衫係用材料做都頂唔順啊?
你心靈唔係咁脆弱掛 我就唔信你日常生活溝通一個英文詞語都唔會講喇

on9 兩邊都閪
你係香港見到香港人多
咁比例上咪香港人閪啲囉
根本咩國家嘅人都有閪人
鬼佬有時都好撚麻煩啦

簡單講 香港客當你唔係人 就算冇幫襯都會屌下你 好似得罪左佢咁

Polyester同cotton都唔講得咁講咩呀？
講聚酯纖維？到時又話人講啲名詞懶高深

大陸讀過書既城市人都唔會過香港玩啦

香港d服務業同客多數都閪，只有少數係正常/優質，唔使爭

香港客 好鐘意扮咩都識

做樓面 遇過好兩極
一係唔識體諒你 繁忙時間係咁屌D野咁耐
一係就非常配合 主動話坐2人位唔好麻煩我地

香港大撚把人無禮貌
踩到人都唔撚識講句唔好意思
頭也不回走撚左去

番過年半零售業
D垃圾c9貪小便宜個樣真係好撚柒
件衫冇新就問可唔可以平，屌你想講價去女人街啦
又話件衫我用黎粗著要平，係咪智障？
理撚得你當佢地布，平你老母咩
自己d細路係鋪頭跑黎跑去又唔管，管埋曬d咩你個冷氣好凍，咩地下好冼，真係好撚on9
香港客正仆街

等個sales 答完你咩物料做 再問返佢佔幾多%咪得
人地用英文答 你咪用英文問

最多係瘋狂講價 但唔會好似香港人咁
又依樣又個樣

你講得好啊
好多時啲做零售就要求啲客要好好禮貌要好好Serve
但好多時香港地做零售又有幾可係serve得好人先
你拎唔出應該有嘅態度跟住又嫌啲客西, 有得咁樣輸打贏要架咩
我都pt做過吓零售 只可以話大陸人唔同你根根計較好多時只係佢地唔識嘢
唔識同你計 唔係唔想計
西客嚟講 香港大陸咪又係差唔多
遇過啲超級西嘅大陸人同歐洲客 亦都係超級有禮貌有classy嘅香港人
冇得咁樣一碌尻打一船人架喎

大家都西
但西完比錢既機會

支那：香港大約8:2

五毛散播失敗主義
連仔幾時BAM

香港客係超多要求
雖然大陸客係煩有無折扣，但佢地最後點都會買
但香港客永遠都覺得俾左錢就大哂
劉華個廣告教壞人

No la
香港客幾可煩撚完會比錢
從佢地覺得入得你鋪就大哂

成個po都係低賤sales
顧客就是神啊

呢個都係

好似你去旅行洗錢都會疏爽好多先啦

所以邊有得話大陸人爽手比錢 >>> 香港人睇啱唔買 咁比較法架

咁點解連登仔會話中國13億人都係仆街
又唔會用度度都有閪人呢把尺量佢地

香港客係西但邊會有支那客識些些些些

做過飲食同零售之後
無論買野定食野一定唔該前唔該後

正評左，有啲香港客明明大陸樣又要懶係勁講英文，講得又唔係標準，一係就成句都英文啦，中英混合咁 九唔搭八

做地鐵每日都感受到班港豬幾撚蠢同幾冇禮貌

2邊都係一樣，分別唔大

做左零售幾年
香港人最仆街賤種

大陸客個種西係講野大大聲，騷擾到其他客人，不過出手都幾豪爽
香港客個種西係問埋啲懶高級的問題，刻意刁難你，然後又話要投訴你，其實好無謂

呢個post 亦都有好多西sales

樓主收咗工之後咪又係西客
有乜好比較

小你老母閪咩
好聲好氣，舉晒手成個字無人理
唔係忙架喎，樓面行行企企圍埋吹水扮睇唔到

就係你啲垃圾呀屌你老母

通過支持威權管治嘅藍屎客最仆街。

西salesmen收咗工咪就係佢地所講嘅西客
西黎西去都係個班人

去旅行心態唔同係當地生活

我覺得啲賓賓先最撚乞人憎
例如佢地問我件野幾多錢
答左佢 佢地覺得貴就會成班大笑
勁撚八婆 好乞人憎
無錢就咪撚入黎啦 啲價錢都list哂

服務員，你可不可快一點

香港男人客還好少少, 香港女人客真係仆街臭西

尤其是大家都講廣東話
要投訴
要R著數都易D

等於班香港人去到subway 淨係識講this this this
仲投乜Q訴呀

最撚閪兩種人
一種係港女 高要求但又冇錢 嫌呢樣嫌果樣 有錢咪包間房搵專人服侍你囉仆街
第二種係支那班阿嬸 乜都呼呼喝喝 唔岩心水問都唔問就要人跟佢要求

不能同意更多

講到悶

少見識就出少句聲啦

香港閪客10個有9個都係女人黎

最最最冇禮貌就係香港人
我以前係山頂做, 全世界客入面, 你同佢say hello
外國客唔駛講啦, 就連印度, 大陸客都會應番你 or 講句我自己睇睇
唯獨香港人, 係99.99%唔會應你, 就連自己小朋友係度都係咁, 真係好好ge身教啊

同你講咩都唔應, 咁我咪以為你唔識聽廣東話囉, 一講支那話你又起哂鋼咁
大陸遊客區黎呀老闆

香港客：總之做唔到佢要求就投訴，即使係佢地唔啱
支那人：直接屌鳩佢都可以

仲有賓賓係100%唔會應你
不過我唔會失望, 佢地依個人種比我地低等咁多, 點會有期望

我係返cwb個邊
反而覺得香港人都幾有禮貌
見好多身光頸靚又斯斯文文嘅客都唔該前唔該後
其實每個國家都會有衰人有好人㗎啦
我都見過有好人嘅蝻 又係唔該前唔該後
大陸人反而比較多仆街 但有禮貌嘅蝗真係好到你唔好意思

呢個啱呀 同個中產fd去旅行 對住啲侍應好似逢撚旨咁 唔該又唔講 仲成日掛住句顧客永遠是對的喺嘴邊

男人好怕無面，起碼我識嗰堆係，女人唔同，好撚霸氣咁
成日見背後屌返個老婆咪咁煩啦，嗰少少錢又唔係比唔起

30-40歲果班冇人要嘅中女先難頂
serve佢地慘過比狗屌
唔怪得冇人要

香港人最叻投訴

其實唔洗做服務業
自己認真觀察下都知香港人有幾西

去旅行如果有堆人西口西面死老豆咁樣
侍應同佢打招呼佢望都唔望
就肯肯定係香港人
百試百靈

講投訴文化
你估鬼佬唔R野？好多鬼佬R得仲勁
不過人地笑笑口，大家好來好去
唔係真嬲，都唔會扮扯火比氣人受黎R野咁仆街
最慘係香港公司好驚發爛炸呢套

其實咩國籍都有西人，做酒店既就應該知，咩國籍既人都有仆街。
有時外國人西起上黎都可以幾無理取鬧
只不過有時果排多香港客，比例上咪多啲香港西客囉

超

你係大陸做零售服務都會認為大陸客西

當中原因都唔明唔怪得成世做sales

對香港人都一樣
無咩期望啦而家
有禮貌我會好驚訝

不嬲都係香港客最垃圾

買唔買都其次
大陸人係遊客黎好難比
但香港人個格係好衰, 比唔起錢咪唔好睇囉, 又要睇又要厭貴又要厭件貨有咩唔好, 覺得我好恨做你生意咁
屌老實講, 你咁撚麻煩真係寧願唔做你生意, 爭在未開聲叫你過住喳
當然好客或者正常客都有好多, 唔想一碌鳩打一船人

去啲地方話係唔俾影相就係得嗰幾個香港人係咁影仲係咁話唔緊要唔緊要

踩港撚全面進場

正皮 做過零售業好多大陸人都好禮貌過香港人

幾年前讀U果陣
番過PT
先會明呢樣野係真

買部千幾蚊相機係咁R野送
唔送就話我CHEAP

有D仲衰, 入到來唔係買既, 問完價錢嫌貴, 問我點解賣咁貴? 點解隔離平D?
送多支鏡頭呀?

屌你老母你咪去隔離買囉

大陸客唔係話好好
但係人地真係買野
同埋後生果d 真係好用心聽你講, 有心想學點用
仲會多謝我教佢地點較d settings
就算係大媽都好, 係煩D同埋冇咁多教育, 要耐心溝通
但係你都感受到人地本質唔係真係為難你,唔係黑心, 唔會因為佢有錢買機, 就串鳩D 員工, 比人一種佢係上你係下既感覺

香港? 試過有一個人帶朋友買機
一句: 得架啦, 你行開第二邊啦, 我識講比佢聽
跟住又考我, 呢部機邊年邊月出架?
收皮啦
8 90年代香港人就話威姐, 財大氣粗, 人地吹你唔脹
而家? 錢又唔係多, 仲串過馬撚
最cheap係呢樣

咁都叫盲撐

最熟規則識玩野係咩人

咪本地人

不嬲服務本地人係最煩

就算日本服務業都係咁話啦

最煩一定係女人客

香港客邊會西
全部都係新香港人黎

細個做過H&M Part time
最乞人憎係D西面老鳳港女，其次係刻薄孤寒師奶

最記得有次岩岩開鋪我做收銀
有條臭西買29.9野比左張500蚊我
個時因為係新人淆底，經理又好惡，唔想比人小
所以有禮貌地問佢兩句會唔會有細紙/信用卡
佢就西住面比信用卡我
點知碌緊卡時佢突然用港女tone話：「點解要逼我碌卡呀？ 」
我個時好細個驚到手都震晒
即刻講晒對唔住，仲同佢退返信用卡條數
之後死死氣咁找晒D紙幣比佢
呢件事我記到而家，死港女

大陸人真係你只要提佢擺返好D野，唔好係出面試
佢地好多時都會聽，仲會道歉

中學雞lunch time, 開始全面進場

香港客真係煩到一個極點
以前返零售，啲客開口埋口就消費者權益，要去消委會/公司投訴 真係心諗你咪即管投囉又要嘈
有時啲貨講左唔俾換，叫佢諗清楚先，轉過頭又話想換
同埋成日俾少少錢以為自己買好多野死都要r gift 個個好似你咁仲使做生意咩
當然都有見過啲客好好人，爽手又有禮貌，不過比例上西客多啲囉

一時又話日本仔分唔到香港人定中國人
做衰野就分到呀話

真係龍門任你搬

滿肚學識的mean人

香港客出名閪又多投訴
支那客出名大聲無禮貌

2樣嘢唔洗比，一樣咁麻煩

成班港豬仲好意思日撚日嗌香港獨立 獨立到咪又係狗咬狗

BTW最正啲偽ABC, 懶係抛英文扮鬼妹開朗性格，稍為chok親佢條氣就鬧均祖宗十八代兼要port到你連份工都冇埋

心諗咁小氣就咪扮open啦

日經

反問你咁執著強調香港人係閪
得出結果又點

呢個世界真係無咩地方好似香港以踏自己友為榮

男客人，惟其後生嗰批都好有禮貌的
相反啲女人大多數都

寧原揀後者，起碼嘈完唔會被秋後算帳

前者啲人對你閪完先係惡夢開始 十年都冇安樂茶飯食

我建議你 做下服務業先衝出黎

依家part time影下籃球比賽
上個禮拜比人屌我唔笑
仲話我啲相一定影得好差（未出相）
我屌返佢，我唔笑唔代表我技術差
唔明條友咩邏輯

各有各閪

好過你做服務都只係以自己為中心點黎批評啦

分享自己個人經歷:

咁我本身就係太子仔
咁有次我返去自己公司旗下間餐廳度做侍應啦
我自己都成日遇到好9多香港人（大約有一成嘅客）啲態度好鬼差，連基本禮貌多謝都唔識講同埋又麻煩，成日搵着數
尤其係嗰啲零售行業嘅7頭
唔好同我講一成唔係好多
基本上響一個咁先進嘅國家（香港）
一成其實已經係好多
我唔知嗰啲冇禮貌嘅啲客係唔記得咗講多謝呀定係佢哋嘅嘅心態係唔係你係侍應就睇低你唔使對你有禮貌
相比起返啲大陸人客
佢地雖然講嘢大聲
不過佢哋除咗呢樣野之外
基本禮儀都做得足
我自己遇到嘅個個支那客每個都有講多謝
其實香港人自己羞唔羞恥

利申：識我嘅人都知道我非常非常非常之憎支那人
但係客觀嗰句佢哋真係冇香港人咁麻煩

大陸客粗聲粗氣 但我一樣粗聲粗氣答佢佢地反而笑笑口

Cant agree more !
香港人太知道自己嘅權益去到邊度
部份香港人會用盡晒所有自己嘅權益

我覺得香港做服務業或多或少要學下澳牛嘅風骨

唔啱寧願唔做你生意。要投訴即管投，我就係老闆。

你自己d屋企人朋友都會熟人外人兩個樣
呢d人性有幾難明

以為係香港做服務有多國籍遊客就睇通哂得啖笑

補充番句
我想講嗰啲冇禮貌嘅sales 狗絕大多數都係死女人

我做過員工仔serve過佢地，見佢地不檢點我都會大聲同佢地講叫佢地唔好。佢地起碼自知理虧，沙個冧先

港豬: 關你咩事？你咩態度？我要投訴你！

香港客係最麻煩 又要投訴

我想講大陸人同香港人最大既分別係...

大陸就係ON9,麻煩,R著數都好
好少會玩投訴,

香港人好鍾意投訴, 但係唔係對事...
係投訴員工態度差 果D

係咁㗎喇，侍自己讀書多人少少，道理就喺自己度咁

咁樣吹奏支那客

基本上9成後生男仔都好有禮貌,唔出聲你唔好以為係冇禮貌只係毒

但就唔會搞鳩你,啱直接買,唔啱直接走,全程都係自己搞掂自己

朋友，多啲出嚟接觸下兩面人，你會知道個差異

論心計，香港人恐怖得多

支那人都知自己咩事,佔中,梁游立法會支那,反水貨,蝗蟲排泄比人放上網

班支那人仲夠膽搞事咩

你估班支那人唔知自己世界級黑人憎

btw 係外國班支那人仲好守規矩,佢地一搞事班鬼佬會唔會對佢地客氣

其實正常。大陸人主要怕投訴完隨時比人找晦氣

香港人侍住法治社會，人地serve自己，人地係低一等。咪咬住唔放囉

例子 呢樣野可唔可以咁咁咁...

對大陸人

我：這不行
大陸人：麻煩你求個通融吧
我：真的不行
大陸人自動收皮

對香港人
我：呢個做唔到
香港人：唔得？ 好，叫你經理出來

睇完呢個post真係覺得班sales抵比人西
本身一入門口已經開始西下臉
一係就玩緊電話
入到去睇唔啱買唔落手又唔得
問兩句又唔得

仲有成日話一眼睇穿你冇錢買果d
係咪個個都賣Hermes?
幾千幾千咁買野大把香港人完全唔洗考慮啦

講得好撚啱
香港人因為見識多過大陸人 希望比左錢應該要有返服務質素 知道個價值在於成個購買流程/食野成個服務 特別係中上價錢嘅野 其實西客數量佔好少數 大部分正常
好多大陸人就無乜呢個概念 佢地覺得比完錢有件貨就ok
但佢地大部分都係煩鳩

例如買金 大佬個度幾皮野 試多幾款又要比班sales西
所以話做服務業個啲要檢討有時係咪自己有問題先
反而有時比完錢我同佢講唔該曬 佢都無講多謝 塞張單埋黎就下一位
正正就係班服務業覺得少你一個客唔少 用呢個心態serve人 搞到香港人惡性循環

西客就係西 不用分得那麼細
西sales都係西 我都唔撚會再幫襯佢

又黎到踩港時間

係 香港人好撚戇鳩
嫌三嫌四又冇禮貌

你啲做sales既咪一撚樣咁閪
上次個台灣朋友黎香港
我行開下再返黎 你班仆街見佢講國語即刻勁撚惡死
即刻扮講電話講返廣東話睇你班垃圾咩反應
即刻死晒狗
驚投訴就恰鳩其他人

lm

問長問短就快查埋家宅跟住仲要講價 講完價又唔要

呢樣真
香港班服務業好撚意思屌客
成班低學歷生物

呢個post到而家都仲有班盲撐撚
講真香港人唔戒下呢啲西格，到時咪又比啲外國人認定Hong Kong is a part of China
唔係話想批評香港人，但作為香港人包括客人都要做好啲先唔會比人歸類

到到都有仆街啦 不過比例上暫時係香港都係香港客多

之前見過有個大陸仔係咁屈個sales打折比佢 又話自己係大陸落嚟好似高人一等咁 但個sales跟本話唔到事 講左幾次都唔聽

咁既態度做sales難怪一路覺得人地係西客啦
你理得人地搵幾錢 比得起錢買就得啦

呢d on9 post 點解要成日開
成日開黎擦存在感
討論過幾十次
屌你d 新會員

認真，通常大陸客，反而越有錢越有禮貌
香港客就老馮當正自己皇帝咁

吔屎啦閪客

做得sales都讀唔撚成書啦
低等物種你想佢地有幾識諗
識諗一早讀好書唔洗做sales

做乜撚野
實情係sales 仔又西態度
d 客又仆街
根本呢d post 冇哂新方向 講黎講去果d

Sales仔閪唔閪係一回事
根本大部分港客入鋪頭嗰刻開始
就當撚正自己皇帝咁
當然係有sales係閪係抵屌

最閪應該係啲三十尾至五十幾歲個堆

唔似係
luxury brand 直頭唔想理客 當你買唔起咁

名店d sales又係閪
有d跑夠數直頭當睇你唔到咁
阻住佢地吹水

有時唔用粗口咁屌尻啲大陸客，佢哋又冇乜嘢

香港班西sales先狗眼看人低
有西sales咪有西客，
On9到連睇岩試岩先買都要屌
不如我一入門口直接俾錢你好無

又開埋呢啲pist傷害時事台噴精玻璃心

連登仔咁憎中國人 屌佢地閪 冇質素 係包含好多政治因素
因為種種政治因素 中國人對連登仔嚟講 乞人憎到用唔到“度度都有閪人呢把尺量佢地” 情緒主導左連登仔對中國人嘅睇法（利申：我都會）
2008年個時高登好多大中華膠 我諗都個時都會有唔少人（甚至而家部分左膠）都會覺得度度國家都有渣滓 唔應該只係指摘中國人

咁個post講香港客閪定中國客閪 咁我咪理性咁睇 咩國家嘅客都咁閪 因為每個國家都有閪人

香港同新加坡客係最仆街 懶係讀過下書就成日投訴呢樣投訊果樣

睇你邊行
我呢行唔覺分別

睇到呢個post即刻諗起個D旅遊網教香港人點樣容易upgrade 個class 留下勁撚多人留言Tag人

香港人永遠唔聽人講，淨係識叫你最大粒嗰個嚟同我講

兩邊都差唔多
但都係大陸人西啲

大陸客係真心牛屎鄉下落尼
例如佢地講野大聲 係因為鄉下地方大 習慣左
你屌完佢部分都識收儉

香港客係真心仆街 心地賤
你屌佢 99% 投訴你

實有人屈鳩呢到有好多5毛

Btw
以我工作經驗
最仆街就係香港同新加坡客
最鍾意投訴同R著數
大陸人只係無知 唔難應付

再講其他
香港同新加坡人
屌你老母自我優越感高到以為自己人上人
明明生意上我地互惠互利
但俾人感覺好似我求佢咁

我返大陸傾小生意
對方幾撚好服務 派車接我
又請我食飯飲酒叫女陪坐

再諗返香港同新加坡
就算大家咁高咁大都當自己好撚醒
高級過你
真係唔明果種優越感係點黎

永遠覺得香港人最高質
大陸人是垃圾

好心見識下個世界先啦00後中學雞
大陸人垃圾在表面
你見到佢垃圾可以唔接觸佢

但香港人垃圾可以收咪係入面
攞完你著數
再陰鳩你都未知啊負評柒頭

連登仔理論
唔罵大陸, 反而罵香港自己野
就係吹奏大陸

係啦係啦, 真係大陸咁撚大, 唔撚可以有一樣野好過香港啦
一認左有就係五毛, 吹奏

OK未呀玻璃心??

仲要覺得自己俾少少錢入黎食就係大客先最on9

點解你會覺得做sales就一定低學歷
大撚把大量生返part time sales啵
定係你覺得高學歷就可以西人？

問心, 自己就係以前做過part time
私下先決心唔會做西客
你話香港服務業係咪好好?唔見得
你有幾可比完錢有人講多謝??
屌你老母食餐飯, 去埋單, 幾錢又唔覺, 要我自己計, 比完錢又唔出聲, 多謝都冇句
想點撚樣?
西客又好
西服務都好
香港人都係自私難搞
睇你自己有冇心改

一早估到有呢D垃圾會咁應
話讀唔成書先做SALES
通常講得出呢種, 都唔方係讀得成書
諗野都諗唔到多一面

間鋪勁忙果陣都要叫我專人服侍佢咁

個個地方都有 樓主唔使咁見外

其實 都要睇下對住邊type嘅sale嘅
有d斯斯文文 咪唔啱大陸果套粗聲粗氣
調番轉
有d sale又真係同大陸人特別好傾 下下氹到佢地好開心
人夾人緣嘅姐

不過 大部分香港客就真是不了
又無互動又鐘意自己亂摷
話又唔話得

利申港島區死sale狗

你呢個留言咪又係倒番自己米

係香港會見到
讀過些少書嘅大陸種係幾可怕
8/9成投訴都係女人黎
香港人最缺乏嘅係謙卑

啲女真係呢

平時坐飛機都係 見後幾行d香港人未有野食就喺度發顛 又話餓又盛 餐冇晒選擇又鬧

最好乜都唔撚問你自己過埋機

你做得好香港人唔會多謝你
做錯野香港人就熱心打電話投訴你

樓主係五毛
善用起底功能

當年岩岩畢業返班SALES工
如果收到客寫信讚服務好 有$500獎
當時真係勁有心機服務啲客(鬼佬客)
之後對方讚我 我話如果你得閒既
可以寫信讚我俾我老闆知 咁我就有$500獎勵
你寫完直接拎黎呢到俾我得架啦 我會交上去

之後果排個個月收多3,4千人工 正到仆街

PS.
無得自己搵人寫 我地係查到有無呢個客

香港人是垃圾

垃圾香港人

唔好話我話
香港做服務業嘅仲西過啲客
痴撚線
一百個入面應該得一個係好禮貌
其他仲要個客受返你氣

根本香港狗就係垃圾

做過服務業表示十分同意

香港客點解西, 因為成日以為自己好大牌, D staff 就係地底泥
大陸客西, 最多係講野大聲

香港女人真係最撚恐怖

話香港人仆街都叫盲撐香港人 你話盲反大陸人就話姐

香港客唔滿意最多鬧你投訴你
大陸客唔滿意可以打救你甚至斬你

大陸客往往係男人麻煩
香港客係幾多歲既女人都好撚煩
香港男人絕大部分都好有禮貌

講得好
你話啲客態度閪就有問題啫
啲首飾金器賣到萬萬聲
揀多啲揀耐啲都要畀人屌
試金都屌，不如以後唔洗你做都照岀糧畀你？

利申：pt sales

男人客帶埋佢條女嚟幫襯你就睇吓咩回事

以前做過零售業 香港人真係西撚到冇得再西
至鍾意投訴 又以為成間鋪得佢一個買嘢要服侍佢一個
發誓唔會再入呢行

咁你真係手腳慢丫嘛屌你老母

煩就一樣咁煩
不過大陸客煩完一輪後會幫襯
香港客嫌三嫌四 買件百幾蚊件t 搞勁耐 試衫都試成十分鐘 問完/搞完又唔買
最鬼中意就係摷亂啲衫跟住走左去
對住啲香港窮撚真係想死

有西客先有西sales

有閪客先定有閪sales先
雞蛋悖論

有人sales閪,之後佢去買野都閪d sales。
一個閪sales買野咪變閪客

做過侍應，其實大陸人都麻煩
乜7都話要溫的，d細路又食到天一半地一半

返sogo sales就最中意serve大陸客
因為肯定會買野

人類劣根性，一個人得罪我我就同十個人過唔去

大陸會比錢
香港唔撚係買都要串撚柒柒講呢樣講個樣

大陸人去香港9成為買野,
香港人日日都有得行香港既商場點會次次買野?
香港人去意大利同日本都會買多d野啦。

同埋香港人最撚乞人憎嘅就係明知依家要膠袋要比5毫子
都可以扮哂唔知
有次忍唔住問個客
吓 你唔係香港人黎㗎？香港有哩條法例好耐喇喎
個客即刻dup低頭走
屌你 我想收5毫子㗎

西女人

同意 膠袋又係成日扮唔知，話買咁多野都冇

屌 做過客戶服務 香港人真係最on9

唔買又黎摷亂晒我d衫
仲要十問九唔應，你答我自己睇下先都好呀

我唔知支那人好唔好
我淨係知香港人好西好冇禮貌
成日屌人唔笑
笑你老味呀
搞搞陣冇幫襯

返過sales pt都知
遇到D香港客 西口西面態度又差呢樣果樣
買過幾十蚊樣 多多要求 當自己大爺大少奶咁
相反,大陸客真心膠都唔會串柒柒玩鳩你
同埋人地真係買野 唔似香港客玩兩手摸兩下 又問黎問去

咁鐘意咪返大陸住囉

你禁講冇得計
D大陸客用旅行心態買野
香港人唔係ma

我唔否認香港客西
但你去旅行買野都買得爽d啦

其實猛咁話話香港sales閪，咁樣好難比較，返多啲支那或者出國幫襯唔同鋪頭先再定斷會公平啲

其實我都冇要求個個客都買 如果真係咁易做生意 我自己做老闆啦
但係你十問九唔應 我連你講乜語言都唔知呀
班香港人好得意 係咁講日本d sales 點好點好
問心丫 人地同你打招呼 你有冇應人呀

香港人就仲意問東問西 先幫你買一.兩件
一係sell左半個鐘先話諗諗 唔該晒
大陸人一係唔買 一 買就停唔到手

買唔買都唔係問題
而係個態度 同埋當你冇到

so dllm true

依樣真 返過服務性行業就會明

唔係今日先知